96/97年左右 閃X傳真機有套講殺人鯨o既卡通片，有冇人記得叫咩名？

96/97左右 閃X傳真機有套講殺人鯨o既卡通片，有冇人記得叫咩名？
想搵返黎睇

七海的堤可 （深海中的朋友）